請問有無人賣過地毯？

b2b,係咪好難做因為太多公司做？developer應該都埋哂堆？

你新入行 行頭窄 賣 carpet？

新入行呀，賣地毯，搵客有d煩，但好過廚櫃，咩地方都用到
行頭窄？？我做細公司
其實好唔好做

賣邊隻先

識唔識飛嘅先

office既

廚櫃就叫rational
廿萬起價
好難賣

應該唔識